---	
title: Konsultasi Tim Benor untuk perubahan Lembaga Penyiaran Komunitas (LPK) menjadi Lembaga Penyiaran Swasta (LPS)
date: 2012-04-18	
categories:
- laporan	
- Benor FM
layout: laporancmb	
---	
	
![200px-April_30_2012_Benor_FM_Konsultasi_perubahan_LPK_ke_LPS_ke_KPID_Jambi-1.jpg](/uploads/200px-April_30_2012_Benor_FM_Konsultasi_perubahan_LPK_ke_LPS_ke_KPID_Jambi-1.jpg){: .img-responsive .center-block }	
![200px-April_30_2012_Benor_FM_Konsultasi_perubahan_LPK_ke_LPS_ke_KPID_Jambi-2.jpg](/uploads/200px-April_30_2012_Benor_FM_Konsultasi_perubahan_LPK_ke_LPS_ke_KPID_Jambi-2.jpg){: .img-responsive .center-block }	

**Tujuan** : Konsultasi Tim Benor untuk perubahan Lembaga Penyiaran Komunitas (LPK) menjadi Lembaga Penyiaran Swasta (LPS)
	
**Lokasi** : Kantor KPID Provinsi Jambi
	
**Alamat** : Komplek Perkantoran Pemerintah Provinsi Telanai Pura Jambi
	
**Jam** : 10.00 - 12.00 WIB

**Hadir** :
*	Andi Agustanis
*	Rudi Syaf
*	Sukmareni
*	Askarinta Adi
*	6 orang KPID Provinsi Jambi
*	Hendra Prastiawan(Wikimedia Indonesia)

**Ringkasan** :
*	Masyarakat Desa Bukit Suban mengetahui keberadaan Radio Komunitas di lingkungan mereka
*	Mendapatkan Dukungan atas keberadaan rakom di desa Bukit Suban
*	Tumbuhnya rasa memiliki akan keberadaan radio komunitas
*	Diterimanya radio sebagai media informasi alternatif di lingkungan masyarakat desa Bukit Suban

